限聚令到4/6咁咪仲正？

手足們9/6先係重點！
垃圾正苦復課但延長限聚令已經荒謬
宜家唔使睇班垃圾泛民年年喊苦喊忽
好能爽

唔係覺得6.9會得呀嘛
肯定過埋7.1

宜家比佢過到4/6都谷鳩氣

其實係
64呢啲鄰國事務
由得香港市民支援愛國民主運動聯合會自己喺到呻吟就算

其實都唔知諗乜，有乜可能唔俾8 人聚集，但係學校起碼有成十幾-二十人就可以。咁樣條限聚令延到幾時都得啦，都冇一個標準